{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 풀스토리독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、予めペンションに連絡してください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションでない限り、ペットと一緒に入室することはできません。その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任もあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、自分で用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙は指定された場所でのみ可能で、娯楽と飲酒では分別を持って行動しなければなりません。 リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約期間が確定しておらず、料金や料金表が間違っている場合は自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再度予約することができます。 ペンションの入室利用案内では、メゾネットタイプの一軒家の客室、IPTVとWiFiが可能であり、プールと専用プールも利用可能です。 専用プールは6月から8月まで利用でき、利用時に追加料金が発生します。 バーベキュー場もあり、数字とグリルは提供されます。 駐車も可能で、周辺にはパンポポ区やヒョンジェ海水浴場、グムヌン海水浴場があります。 ペンションの付帯施設にはバーベキュー場、洗濯室、マッサージチェアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数によっては追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室と周辺施設の利用には責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室での直火料理や炊事は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターに連絡して全額払い戻しの手続きを行うことができます。"
        },
        {
            "question": "専用プールの利用期間はいつですか？",
            "answer": "専用プールの利用期間は6月から8月までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはパンポポ区やヒョンジェ海水浴場、グムヌン海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの付帯施設は何がありますか？",
            "answer": "ペンションの付帯施設にはバーベキュー場、洗濯室、マッサージチェアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 477
    }
}